2500$左右有咩風褸介紹？

要求款式簡單

可以頂到10度以下

靚料
有冇介紹

2500蚊買fleece + 防風風嬲

風褸唔係保暖，頂到幾多度視乎你入面著乜，
$2500你上網睇下仲執唔執到75折 arcteryx beta lt hybrid啦，或者平d買 alpha sl

不死鳥唔靚

唔鍾意arcteryx可以睇下patagonia

不過你筆直得2500 唔上唔落咁
買得件靚料風褸就無保暖
買到保暖就唔夠錢買風褸

表示10度落毛毛雨著緊件保暖底衫出街跑步
濕度同香港差唔多

保暖就買fleece啦 250有找
再唔係買件垃圾羽絨做中層 $250 is ok
風褸for防風

好撚型

拒水超暖唔知香港有冇黑色

利申: 著緊依件 買左1400

正常要暖都分幾層著
底衫
絨
殻
冬天基本上著件u記絨外套做中層基本無敵

唔好買依件 薄撚到仆街

Agger 之前係韓國零下10度入面一件長袖加件U記fleece已經夠

你風褸係講soft shell?
可以望下Patagonia mammut the North Face
應該$2500都買都件幾好
其實十度嘅話有風褸防風都好暖
要果要防埋水就上件goretex hard shell

樓主嘅靚料比較難定義

留名

推

用黎叫雞好過啦 買乜鳩風褸

樓主去戶_城嗰類搵啲二合一囉，入面係羽絨或者抓毛，外面就防風防水，唔買gore-tex款呢個筆直應該冇問題嘅

巴打邊到買？

我都想個香港邊度買 TNF 平

(唔係香港,但濕度拍得住香港 唔好同我講濕涷乾涷)
著緊arcteryx epsilon lt(好薄唔暖) 外國有優惠usd$100左右
+保暖底衫夠頂10度左右
5 6度加件冷衫

都係個句 保暖唔係靠褸 靠底衫 fleece 羽絨
褸防風防水+靚架炸

仲未買到咩？

知唔知arcteryx theta ar 幾銀度？